cls 而家咁能熱 係咪代表d病毒就黎輸？

就快可以除罩相見了

好似唔關事

泰國肺炎係第2樣野

你夏天 但人地冬天呢

澳洲熱到PK
都傳染到啦

會開冷開架嘛

澳洲秋天喎

澳洲開始凍

關事，有報告話感染力會降低

2020上半場交左比武肺
下半場各位手足出返黎繼續

我地熱血公民0感染

其實屋企長期開住暖爐係咪會減低感染機率

轉做冷血公民囉

陳雲有銀離子超長效洗手凝膠

政府叫人留係屋企 有一定有原因

用炭爐有效啲

城邦派全部無人戴口罩零感染

haters扮睇唔到

係 樓主讀醫

成班真係當陳雲痴線佬 國師又贏

日日坐係屋企點樣感染

當年nxxx讀中醫 我同佢有個花名叫醫學孖寶

跳落個火爐到咩病毒都死哂

而家先知高溫可以殺毒？

一早升左抗熱啦

好多女都無戴罩出街

日日用100度滾水沖涼
包殺哂 d coronavirus

係
室內傳播無影響

有證據證明病毒唔耐熱
係會降低傳播率

唔係降至零
但會降低

關我撚事

中東夠熱啦掛?

秦國有咩

桑拿室係唔係應該成為肺炎防空洞？

星加坡一開波已經三十幾度

病毒推唔上熱門 就嚟輸

諗太多 泰國同支那坡爆到七彩

今日65宗

預料會多左人因為熱得滯而唔戴罩

轉做熱狗可以防病毒

即係中招女護士冇家居隔離而走左去club？

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

熱天就無事咁澳洲同南美就唔會奶嘢啦
到北半球熱嘅時候南半球又凍返，到時嗰邊又會爆到七彩
其實個疲情喺未有疫苗同普及到之前真係唔會完
講緊隨時要等以年計嘅時間
支那呢次堅係累街坊

隻病毒係跟香港四季，去到夏天就會開始減弱

D病毒要熱死 好慘

中東秦國澳洲巴西爆發緊

知唔知點解夏天病毒感染性底？因為啲人留喺屋企涼冷氣唔出街

利申：鳩嗡